# Модуль интеграции PrestaShop 1.5 и RetailRocket #

Данный модуль создан для упрощения установки на сайт под управлением PrestaShop 1.5 кодов RetailRocket.

Возможности реализованные на данный момент:

* Автоматическая установка трекинг кодов (трекинг добавления в корзину требует правки файлов сайта)
* YML-выгрузка товарной базы (на случай, если у интернет-магазина нет своей выгрузки)
* Автоматическая установка виджетов на главную страницу и в корзину (для установки других виджетов потребуется вносить правки в шаблоны сайта)

## Официальная страница модуля ##
Получить актуальную информацию о модуле, обновлениях, возможность задать вопросы и внести предложения вы можете по сайте:
[Prestashop Tips](http://prestashoptips.ru/retailrocket-prestashop/)

## Установка модуля ##

Скачайте архив с сайта или возьмите код модуля из репозитория на  [prestashop15-retailrocket](https://bitbucket.org/makkintosh/prestashop15-retailrocket)

Если вы скачали архив с сайта, то его можно загрузить через раздел управления модулями в админке PrestaShop.

Если вы скачали код с BitBucket, то можете либо запаковать в zip-архив и загрузить через админку, а можете загрузить модуль на сервер через ftp или sftp в папку modules. 
Файлы должны располагаться таким образом, чтобы в папке modules находилась папка rr, в которой будут располагаться файлы модуля (например rr.php).

После загрузки модуля необходимо установить его в управлении модулями. После установки, Вы снова увидите RetailRocket в списке модулей – нажмите на ссылку Настройки.
Из настроек есть только одна: partnerId, который следует скопировать из личного кабинета RetailRocket. Не забудьте нажать кнопку "Сохранить".

Также необходимо активировать модуль blockcart (Блок корзины).
После активации блока корзины следует отредактировать файл /modules/blockcart/ajax-cart.js

Найдите код функции добавления в корзину:

``    add: function (idProduct, idCombination, addedFromProductPage, callerElement, quantity, wishlist)  ``

Найдите в коде функции ajax запрос (в стандартном файле это строка 203)

`` //send the ajax request to the server ``

Перед ним вставьте следующий код

    if (typeof(rrApi) != 'undefined') {
      rrApi.addToBasket(idProduct);
    }
    var pageUrl = window.location.pathname + "";
    if (pageUrl.substr(0, 12) == '/quick-order') {
            setTimeout('location.reload()', 400);
    }

``/quick-order`` следует заменить на адрес вашей корзины, где будут показываться рекомендации для корзины.
Это нужно для того, чтобы корзина перезагрузилась после добавления товаров в корзину по нажатию соответствующей кнопки из виджета рекомендаций.
Текущий пример указан для одностраничного оформления заказа


